天滅中共只係口號 只有抗爭才是正途

地震 決堤 蝗禍 病毒

請問對政權有咩實際傷害？

係唔係真係坐係屋企望住個天搞掂中共？

個人認為呢一切災害對共產黨傷害真係輕既

當然對經濟有影響 但仲有同盟國同香港幫佢回血

人命更加唔好提 對佢地黎講只係消耗品

萬不得意佢地都寧願選擇開戰去搶掠啦

佢地掌既權始終唔會有改變

你地諗下 三峽萬一真係決湜

人民會因為咁而反呢個政權咩？

可能有 但唔多 更莫論想推翻佢地

更加唔好同我講話班共黨比洪水沖鳩死哂

班高官一定唔會有事

我只係想廢up

因為唔中意見到你地班連登仔係度打飛機以為天災可以消滅到共產黨

希望大家清醒返 靠自己力量去守衛自己既土地

71見

又二元對立咩一回事
我出黎抗爭又鐘意睇鳩支那人死唔得咩
依家有人話放棄抗爭啦咩?

加上得罪講句 抗爭對支那ge損害一定冇天災咁大同即時
你咪又係出黎抗